陳自瑤於頒獎禮搶盡風頭 前度男友阿感分析黑面真相

《萬千星輝頒獎典禮2020》早前已經圓滿結束，王浩信憑《踩過界II》成為雙料視帝，喺講得獎感言時罕有多謝太太陳自瑤（Yoyo），但Yoyo喺鏡頭面前竟然毫無表情，令佢成為當晚嘅風雲人物，立即引起網民瘋狂討論。曾經同Yoyo拍拖7年嘅黎國輝（阿感），近日就以前男友嘅角度去分析Yoyo嘅黑面真相。

關佢咩事 咁都有得抽水

網上節目《Stand Up Roland 附送阿感》由梁梓禧（Roland）和阿感主持，阿感喺節目中提到自己係Yoyo20年前嘅男友，拍拖7年期間都經常見到陳自瑤黑面，所以並唔係一件奇怪嘅事。而由於阿感當時同Yoyo嘅關係，所以Roland都經常見到佢，但Roland就話自己同Yoyo溝通唔到，因為佢好怕處女座嘅人，而Yoyo就係一個好典型處女座嘅人。

存在感

之後，Roland就問阿感：「以你嘅分析，點解當晚老公攞獎會咁嘅樣呢？」，阿感就以前男友身份去分析話：「我諗呢件事鬧佢屋企人都唔得，要去到好大，關乎到佢嘅個人利益。因為處女座嘅關係，佢好著重安全感，如果你令佢完全失去信心同安全感，或者對你完全失望，我覺得就會咁嘅樣。」

Google 完都唔知乜水
個page 1000 like都無諗住r存在感？

你ex同佢現任鬧交都唔會插嘴啦
仲要人哋生埋女😌

on9 又關星座事

話俾人知自己屌過yoyo

到底佢一生遇到幾多個賤男

呀感賤到，隔離個gay佬仲賤，成個三姑六婆咁講是非，好多都係佢引導呀感講

gut有片睇？
真係好衰格 講三講四

痴線..

Gay佬仲話yoyo可能係專登黑面搏出位

係咪收咗CCTVB 錢叫佢9up

靚yo真係陰功
畀人咁笑同擺上枱
話晒相識一場洗唔洗咁
個基佬講嘢又係好冇品
仲叫人課金

男人老狗咁樣抽一個分咗手廿年既 ex 水已經夠賤，仲要講埋 d 乜野星座 ，直頭係低賤。

冇人想知呀屌你老母

痴撚線
過左咁多年仲消費人地博收視

Btw呢條友算唔算 舊版幸福JJ 食過yoyo 老旦

冇人直接訪問yoyo?

區文詩啲friend